偉大祖國成日強調國安法係好

即係一個學生考試出貓,比老師發現,不停強調無出貓,強調自己有溫書一樣